馮檢基，梁耀忠，黃成智參選 未？？

關鍵一票，又傾又fight !返嚟喇

叫佢地快d參選啦

依家參選無人會怪你，守護關鍵一席最重要

好主意喎 呢班又無講港獨又會聯絡外國勢力，肯定唔會被DQ啦

狄智遠

中間超人

但佢哋唔會否決財預
有鬼用

報咗名再講

街工個主席應該出黎
當初白頭佬就係被誤解
佢係俾初選搞到收皮

白頭佬就係睇通初選根本就係死路一條，可惜走得太前成為鬥黃犧牲者

歷史會還白頭佬一個公道

聽myradio聽下白頭佬的苦水